# 顶礼大恩上师仁波切！

## 项目名称：法师辅导资料汇集

## 一、缘起

本项目意在汇集索达吉堪布仁波切近年来公开的课程中，与之关联的法师辅导答疑资料，本项目目录结构将参考[索达吉堪布法宝资料汇集](https://github.com/myid503/khenposodargye)目录中课程部分的内容，分别建立制作bt种子以供下载。有意参与此项目的发心道友可参考下方说明。

[索达吉堪布法宝资料汇集](https://github.com/myid503/khenposodargye)

## 二、参与方式

### 1. 协助整理辅导目录

各期辅导内容繁多，恐以末学一人之力难以汇集完整，请参与项目计划目录，如发现其中有纰漏错误等，欢迎各位道友对其进行更正或补充。方式有三：1.直接推送更新到相关文档；2.留言评论的方式指出；3.邮件联系：myid503@hotmail.com

### 2. 制作并提供种子资源
参考法宝目录，制作并提供bt种子或磁力链，经验证后将收录并公布。

### 3. 技术支持
为不了解bt或磁力链的道友提供技术支持，包括：软件操作指南，技术答疑。

### 4. 下载并供源
使用本处提供的种子下载完成后，只需要继续保持软件在线即可为其他道友提供资源，时间可随缘而定，下载后自发供源的道友越多，资源的有效性和下载速度也就越好。

## 三、辅导资料目录说明

### 1. 网络版资料目录
此目录中包含了上师讲记以及法师辅导等内容，作为参考目录。
前往：[网络版资料目录](https://github.com/myid503/khenposodargye/blob/master/netdisk.md)
### 2. 辅导工作目录
此目录为资料整理汇集的工作范围，将持续更新。

### 3. 辅导下载目录
此目录为资料下载目录，为本项目之输出成果，供道友们依此检索、下载或进行供源。

## 四、注意事项
- 此项目与大恩上师及学院僧众无任何联系；
- 请勿在本项目所属页面进行法义询问、讨论或交流等；
- 请勿发布与本项目范围无关之内容；

